勸fresh grad一畢業就去報nursing master

尤其讀engine science IT果d

點解？

屎尿血膿痰

要讀3年

雖然搵少3年錢
但25歲grad拎3皮已經咩都番哂黎
女多男少工作環境亦都冇咁易心理唔平衡

又唔駛食

23grad
再讀nursing master 都27...
好似nursing master 係唔會教基礎野，係俾啲護士進修

轉行

報到啦On9
Nursing master 係for ug 非護士讀黎考rn

報左出泥可以做護士？讀三年？
私院起薪係咪都三萬

讀緊engine 應該有second up
有冇可能讀到

可以~ 有frd讀HR都可以報nursing master

但係我dse冇讀過bio

我想講有兩種master
一種係俾護士進修（post-registration)
一種係俾外行人入行（pre-registration)

冇science background (degree/DSE)都得？
但張人地degree 5年野壓到3年係咪chur到仆街
不過30萬學費好撚貴

讀到先算啦 易入難出

實習 功課 成績唔好 都88

讀master 30萬 加三年無收入
另一方面 濕鳩N展仔當你fg搵得萬中
每年升十零%

三年果陣
N展仔人工約20k 未計生活費賺左400k
Master 人工約35k 未計生活費債務300k
中間差700k都要4年先追得返

講升遷 N展一定好過護士
N展年年加10%係好平常
叻果d轉工已經兩三成
但護士就一定無得咁升法
一個唔小心坐正工程師人工已經反超前

但如果science既話...
都係去轉護士啦

識人轉行讀nurse master 頭一年就俾人terminate
唔係咁易grad 架

樓主有無多d理據 成日覺得應該做一陣野先讀master

一半岩 science 應該要讀nursing轉行
畢業做左幾年野 近30歲
幾個比較熟中同之間比較 大家只講約數 唔知係咪岩

nursing ~40K
2個fd 做銀行 1個係經理~3x-4xk
會計 ~4XK
civil ~4XK
政府officer ~3XK
2個 IT ~2x-30K
marking ~2xK
HR ~2x K
做LAB ~20K

用腦諗下 n展 it狗可以做到幾歲啦
50 打後 個人 都開始打柴 ,跟唔上， 有幾多位比你上去pm先
男護仲可 un un腳 做 daily routine

識人bsc都係讀唔掂

考政府仲好啦

因為d野太深/文科底？